乜代宗師 電影主題曲 「上善若水」by農夫

如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
MY FRIEND 我離開咗個井
成為水 我可以穿州過城
前面幾困難有幾咁難行幾咁閒
我拆散 自己過框 過幾個關 轉幾個灣
就算係順流 逆流
上流下遊 宇宙嘅盡頭
冇人可以左右 覆水難收
守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
流水淙淙 來去匆匆
無邊 無際 無偏見 無介蒂
有乜嘢問題都冇問題 我請你好好放低
最強嘅武功 上善若水嘅心胸
正面進攻 水洩不通 我就劍走偏鋒
無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變
成為一道清泉
山長水遠 連綿不斷
源遠流傳 海納百川
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇

上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
舉頭 望望 茫茫 宇宙
水流 到最後又流返返去源頭
上善若水 各路英雄選手
上乘嘅武功 又駛乜嘢用拳頭
真正嘅五湖四海為一家
唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕
可以巨浪淘沙 或者變流水送落花
不為執迷嘅世道服務逐步獨步天下
明鏡止水嘅清晰 古老江河嘅經歷
滴水穿石嘅努力 化做從容不迫嘅一招一式
從來冇無敵人 只因無敵
冇色 冇味 冇形式 無忌
變成冰 變成氣 變成兵器
變做甘露 嚐一口
拂一拂衣袖 留一手
哼一首 水調歌頭
一出手 化敵為友
以滋養萬物為首
以無法為有
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

Be Water~

My friend

禁歌

歌詞好有feel

好撚正

子華🥺

本土到不得了

農夫

作詞 : 農夫

唔係林峰唱？

農夫終於蒲頭 仲以為佢地含tvb含到藍

個首浮生若水
定係我真心膠

佢地個別都有IG表態

農夫一定黃啦 子華都係
真係要入場睇呀....

be water my friend

Be Water!!!!

Be Water My Friend!!

be water my fd😢😢首歌真係👍👍👍

終於唔係共狗陳國坤扮李小龍

Be water my friend

全盛時期既農夫返黎啦

我請你好好放低

啲歌詞的確寫得幾好

「可以巨浪淘沙 或者變流水送落花」
be water 真諦

算唔算炒車？

推上熱門

子華唱歌好有個人特色

但睇完預告同首歌
都唔知套戲講咩
笑又唔覺好笑

入場支持下真。港產片

守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
Be water My friend

會睇
純粹問下

鳩估下
似係子華係個本身扮出黎既功夫宗師？
後期要真係同人打一場 唔想再做假 去練野 做返個真既宗師？
似係呢啲老土 煽情既劇情

推爆佢

浮生若水都高汁
林夕寫到出神入化

歌詞好撚正
農夫終於返嚟啦

子華你仆街喇
黃到咁
今年你套戲票房爆硬都得
黃圈唔好衰俾人睇

利申打算睇三次

歌詞好高汁
Be water my friend

子華正

幾正
呢d 其實係rap 定數白欖?

推

Be water

要睇

變成冰 變成氣 變成兵器

仲有邊個話子黃係藍
佢黃到金呀
一定要支持乜代宗師

歌詞好似ok

前面幾困難有幾咁難行幾咁閒

上善若水 攀山過嶺

農夫子華

Rap，個flow膠唔代表佢唔係rap，好睇佢背後想表達既意思。本身都係農夫一貫風格，夠貼地已經可以稱得上係rap

農夫係大台賺咁多，好彩仲Keep到Rapper精神

全家一齊去睇啦

如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇

會睇！！

農夫果然無令人失望

冇搵達哥。。。。。

請你好好放低 啲回憶翻晒嚟
一定入場

光復上水

唔想睇果條偽毒撚

請你好好放低

我屌你老母臭閪

唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕
呢句食左螺絲

有冇達哥？
有既唔睇

希望有達哥 想見下佢

子華 農夫
農夫真係好貼地

陸太同天頤都係黃

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

我覺得唔理係咪真黃，都應該撐。呢個係顯示黃色經濟圈力量既機會。票房夠高，可以證明香港人係夠錢養起香港電影。

農夫啲詞

歌詞真心ok

講都覺 不過都照會去睇唔洗諗

"變成冰 變成氣 變成兵器"

CLS 食字食到癲
仲要講到be water個意境 好撚癲

c君真係好有才華

介紹大家聽埋呢首農夫10年前嘅歌 佢哋真係預言家嚟

push

Be water, my friend!

本土歌

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

呢啲先叫歌, 呢啲先叫RAP, 又順又有意思
政苦嗰個19廣告一樣字當RAP, 陳庭佳大仆街都好過佢

岩

好正
一定睇
Btw 子華唱個d 好橋口好難唱

有人犯法 就有人要~執法

好撚戇鳩 好撚難聽

正面進攻 水洩不通 我就劍走偏鋒
無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變
成為一道清泉

Be Water My friend

一定要入場支持農夫同子華神

佢地嘅歌一聽就知佢地真係好愛香港
同sm果種販賣熱血但毫不本土根本唔同

😭😭😭😭子華

企係度賺敵人既錢先係最高境界唔係又跪又奶仲要比世人唾棄

我覺得賺支那錢唔係問題
但唔係為左賺錢而又跪又奶

冇人屌黃子華喇咩
出呢首歌又係咪驚套戲票房含撚 扮黃出首咁既歌呀
理撚得你之前廿年講過咩 總之你成半年唔出聲 就唔係同路人
而家扮黃呀

希望屌鳩黃子華既人出黎認同我

嗰陣係旺角警署強姦人之後就作呢首歌
信定唔信任由你地

聽到有d感動

點解一個水字可以比農夫up到成首歌好有奇蹟果隻碟既feel

農夫!!!!!!!
黃色娛樂圈啊
入嚟啦
開番個show撐撚爆你

Btw 佢地係演唱會嗰陣講過呢兩個團體其中一個告過佢地搞到佢地Youtube channel 落架呢首歌

be water = lets get wet

周星馳套功夫

好正

全世界同我去支持呢套戲

之前6永首愛不愛我
有句 依然痴纏似之前 有斷牽連藕斷絲連
我都覺得押韻玩到好癲

聽到第一個my friend已經眼濕濕

黃 咁係tvb 做係咩玩法

要生活？要養老婆仔女？

超好聽

D詞好多隱喻呢個時候出關於水既歌 我就唔信咁岩了

唔好送禮喇

送張乜代宗師戲飛啦
仲有誠意

成日食曲奇 食到個人又曲又奇

小心此人

- 呢場自由之夏運動:
「如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇」

- 由六月到而家:
「前面幾困難有幾咁難行幾咁閒
我拆散 自己過框 過幾個關 轉幾個灣」

- 手足們，Be water:
「守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭」

- 所謂不分化、核爆都唔割:
「無邊 無際 無偏見 無介蒂
有乜嘢問題都冇問題 我請你好好放低」

- Be Humble，一路走來手足自我修正:
「無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變」

- 兄弟爬山，和勇不分:
「真正嘅五湖四海為一家
唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕」

農夫真係藍子華救命恩人

俾老細屌緊個陣 老細就好似女朋友咁話 我唔理

子華就話 下？老細你話你唔理？你估下我理唔理個你唔理？

首歌既題材係黃子華出

好好聽

收皮啦五毛

有無聽過人稱關老三

可唔可以揾人remix過個背景音樂
好難聽 無嗰種水聲嘅剔透

和你飛個二胡carry咗成首歌唔少

利申其他嘢都超好聽

咁你係咪想佢地藍+tvb?

都係果句
話子華神偽黃既，一定無睇過佢。
佢97前已經係黃金色
你班兒登仔仲係精蟲時佢已經係黃。

算唔算lyrical rapper

我諗起班大陸仔叫c君做快必

叫陸永做梁天琦

笑撚咗

呢段真係好正

我睇哂成段歌詞起左雞皮

你識咩呀
兒登仔話呢半年冇出過聲就係藍呀
理撚得你之前廿年做過乜
所以而家就算係黃 都係因為黃子華唔想套戲票房含撚先出黎扮黃

當日有事走左去，今日冇事返返黎，究竟有冇當過香港係佢嘅屋企

首歌幾好聽lol

改少少字就變抗爭version

黃既all in 藍既all clean
成首歌，一句藍屍想搵位入都無位攝
連be water都唔使講，一句my friend就足夠

不了

真香港人要學

支持 一定要支持 票房成為本土黃色電影圈既指標

689 89年已經係金黃色
你老母仲係精蟲時佢已經係黃。

黃色經濟圈既理念係 只要你係自己人 唔理堅定偽 係表態既就撐起你

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

Push

講中左

好L正

都唱到咁仲話唔黃既人係咩居心呀
戲我就一定睇

其實農夫寫得幾好

感謝咁有心機解讀

上善若水

從來無懷疑過農夫立場
佢哋一開始已經好貼地好香港

我愛陸永C君

痴級架首歌 就算唔無子華作佢都有睇過首詞
佢教我地唔一定剩係打 但係要打亦唔怕

迖狗fans : 唔好意思搬緊個龍門

支持

成日有班人以為作曲錄音係1,2日嘅時間
成個世界都圍部分鳩登仔轉，見有人屌佢，即刻錄返首放落電影
套戲黃子華嫁，佢唔同意點會放落去，作曲錄音都起碼搞個個幾兩個月啦
等駁屍啦

有冇人想聽農夫自己rap番